睇到有d post話有罷工醫護驚比人釘牌，你地真係傻

睇番各個professional board，可以睇到紀律聆訊既記錄
大部分人都係衰詐騙呀，專業失德呀之類既野，通常都只係被停牌最多幾個月咁上下
詐騙都己經係犯法，都不過如此
就算衰性罪行都未必終身停牌
而罷工就算比港共吹到最大都最多只不過係曠工，得啖笑啦
完

tui

說好的罷工自由呢😂😂

試下個個護士申請移民 睇下邊個驚d 專業人士去到邊都係一樣吃香

佢都唔夠人，過一排咪又死死地氣叫你番工

推！

醫護真係一申請就走到
藍屍仲未顫抖

政治打壓 連民選議員都可以dq

團結團結團結

不割席

有病房被嚇到全病房反口返工，腥俾佢地睇先

幫手推

樓主俾source ， 會更有說服力，定軍心

其實你睇真啲佢個封信都無話罷工犯法
只係叫你唔好做犯法嘢
所以罷工其實係無問題
唔好自己嚇自己

最怕上面屈鳩佢地專業失德呢

嗰班一係新入職 一係細個未試過比人鬧過
小小野都驚 難成大器

same

幫手俾佢地睇

醫生就係

護士難啲

懲罰醫生同懲罰病人有乜分別

其實你哋都簽咗名啦，豁出去罷工啦，你唔係以為留咗名可以唔使清算啊？

醫護要讀幾多書，翻幾多實習，捱左幾耐先真正做到醫護。我支持你

你調轉咗
醫生移民好難

推

釘100個 易做
釘500個 仲叫做到
但依加一萬人
釘晒10000個？
如果呢一刻唔罷，罷左工既就係被犧牲
越多人罷，先會越難釘牌

港共最驚團結

基本法講明有罷工自由
如果被秋後算脹
係咪可以提出集體訴訟

講真個句 驚閪咩
港共怕過你啦依家

香港獨立是唯一出路，一位台灣人的請求
自從反送中運動開始，一直關心香港
很敬佩香港的年輕人
當全世界都在封鎖中國人時，香港人還要繼續當中國人嗎？
武漢的血淋淋的教訓，香港人還要繼續當中國人嗎？

唔好話本身已經係護士，就算你係澳洲先讀護理，讀完申請移民都大把分加，如果去啲鄉郊啲嘅地方做，又再加分

美國會香港民主及人權法
召呼DQ人嘅人渣

全世界都失徳
唯有黨是光明的

畀link啦
尤其醫護個professional board嘅釘牌 紀律聆訊歷史link

罷工唔犯法點會冇良民證

push

你有冇一齊罷？

試下炒一個囉
全部再罷

Push

團結就係力量，佢唔會敢炒一萬人

唔識又鳩up

驚升唔到AC
唔係驚被炒

港共要玩野，想點玩都得。
但仍可以移民國外

幫推

高層除左嚇人邊識做野

crazy la nurses migrate to other countries even easier than doctors

要唔被清算 唯一方法係贏左場仗
拉高層落馬，重奪權力

醫護要見到，推

詐騙對象係對香港人

罷工對象係對政府

按錯左，唔小心俾左負評

個牌都唔係HA出嘅，驚閪咩

正視聽

求求大家幫手宣傳下

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

建議唔識就唔好衝出黎認叻

推到醫護見到

上次死左人都係釘3個月

唔識野就死埋一二邊啦

就黎要分黃藍醫院，藍屍同高官只可以去 d 由大劣人員組成既藍醫院。

靠嚇
唔好驚 與醫護同行

岩呀

依班縮沙既 害撚死曬啲同事

如果罷工要被釘牌，咁係咪要釘左本基本法先？

不割 要團結

搞你工會正副主席就得

行政手段: 搞手釘牌、參與嘅無得升

黑媒: 搵姓屈嘅之類日日寫文唱衰

內地配合: 永久禁足、搞你內地親戚

私了: 藍屍、民間組織認得工會嘅幹事就打、斬；警察放軟手腳查

點防

推呢個

民選議員無左對佢無影響
咪試下無左醫護，睇下林奠同班藍絲點死

缺人重要炒人，根本炒唔到

利申:變左condom既垃圾pca

原本諗住做左會員先,再睇下情況罷唔罷,
唔罷就當交300蚊籌旗,
咁岩個ward有幾個護士,
見我做左會員就係咁叫我簽埋罷工宣言,陪佢地一齊罷
我諗左一陣,en要讀2年,rn通常要讀4年,pca就讀3個月
要請返個pca絕對比請nurse更易,但都決定捨命陪君子,
反正最多俾ha炒啫

結果佢地尋日一齊縮沙,
我心諗,簽左宣言,工會會拎份表同HA deal,
唔係諗住HA會唔跟住名單清算下話

誰怕誰

有晒投名狀都縮

Tui

咁關囝呢？

呢一刻你可能命都無
仲諗住點防？
前線醫護真係以為自己咁大命可以無事無幹？

佢地一齊移民 都無問題啦!

去返工，唔會釘牌，係會釘埋

唔好驚！你地咁難得成功真罷工！唔好為左少少嘢驚！咁大量既人佢一定唔會釘